key :
	offical-> the account that deploy our contract.
	
offical account -> mint ra nhiều nft ban đầu nè -> bắn NFT change event {state : , transactionid , blockid , fromid , toid , nftid  }
đăng nhập account khác -> trade nft với -> offial account -> bắn NFT change event {state : , transactionid , blockid , fromid , toid , nftid  }

Mint nft 
buy nft.
* task 1 :
	* viết polling event trên chain.
	* viết mint cdc 
	* viết cdc trade transaction
* task 2:
	* pooling event on chain -> store in a database.

phân tích :

NFT Object {
image[]: 
price : 
}